知唔知國際線日日著火？今日推澳洲線

究竟你地點先肯開twitter

知唔知支那呢排每日辣興一個國家？
前日肯亞，尋日泰國，今日有澳洲
支那人去掃奶粉 最尾被人趕出舖

入去幫拖：

rt

Twitter 國際戰線

Twitter文宣組
戰線台 @twittermansyunzou

Reddit戰線 @reddithk_channel
文宣 @hkstandstrong_promo_int @guardiansofhongkong

記住share香港人嘅抗疫成功經驗，如果話冇口罩就blame落支那人度

國際戰線gogogo

Gogogogogo

Twiiter其實好update 好多花生
大家快d開Twitter

你地喺屋企咁得閒做咩？仲有咩藉口唔打國際線？

推 好多人幫緊拖

仲有泰國線未完
打 #nnevvy 就會搵到好多撥火tweets

支那細路依家無奶粉食,食返大頭bb奶粉啦

今日泰國線大火d

pin

Twitter 冇 hashtag 不過 search
Big W 就有

John

國際線要人幫手啊
借個位 開Post咁多日連3萬都冇
唔該入去簽個名
你有幾想話畀人知你想香港獨立

黨會俾你奶粉
點解唔問黨攞奶粉

之前有tweeter教學
教人點share去外國人度但係我搵唔番
有冇人可以share

推